覺唔覺大快活啲咖喱好撚垃圾

見佢午市有學生餐咪試下
hi 成pat水 淡到仆街
大家樂

大家樂

大家樂 > 美心 > 大快活

岩岩先食完 同波仔啲咖喱無分別

得罪講句 波仔都好食過佢 平啲方便啲添

marketing落重本做到足 食物比垃圾料

marketing係會吸引到人去食第一次 但食完之後狗也不屌